屌你老母熱青城又出黎搞分化，去左美國個幾個泛民議員係支持人權法

屌你老母熱青城到今時今日都係到為屌泛民搞分化
你老母全家做雞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

特別係鳩硬條5毛，內文老屈之餘，標題同評分選項相反

推
支爆須推動，不要食花生

騙徒手法層出不窮

選舉近了
保皇狗打手梗係出盡全力抹黑

但佢哋唔支持制裁香港喎
制裁香港係中共痛處
如果中共唔痛 佢就唔怕你人權法

攬炒唔係得個講字
只有敢攬炒 香港人先有足夠大嘅籌碼 令中共讓步

而家熱青城係直接屈人唔支持民主法案
完全係false statement

制裁香港定制裁香港政府(高官)
你睇原文fact check 左先啦

緊係制裁香港啦
制裁香港高官 中共要呢d棄子 要幾多有幾多 wfc
制裁香港 香港唔係獨立開稅區 香港收皮
大陸喺香港集唔到資 中共倒台呀
香港就係大陸個春袋 佢唔會敢打爆自己春袋
依家係反客為主 香港人自己揸爆個春袋 咁先叫攬炒呀

集中返五大訴求，其他野，等之後有結果先慢慢清算

即係你連依家美國講緊嘅香港民主與人權法案都未睇係乜

好恐怖 班五毛又想帶風向

依家唔係泛民保皇共識 制裁高官唔制裁香港咩？

我就建議睇呢啲屌鬼post ,倒不如自己fact check 左先啦 有啲咩共識, 去美國做乜野, 有咩人去, 傾左啲咩, 美國黎緊係要立咩法案, 法案內容係啲咩, 自己fact check 到好過上連登同人嗌交